【突發】滿客渡輪直撼愉景灣碼頭 窗框變形玻璃粉碎

愉景灣碼頭發生撞船事故！晚上近8時半，一艘駛往愉景灣的渡輪在準備泊埋碼頭時，疑失控直撞碼頭。據現場讀者拍下的現場情況，見碼頭一組窗框被撞至嚴重變形，玻璃窗粉碎，散滿地上。現場消息稱，船上乘客幾乎爆滿，在撞船事故中，至少一名女子頸部受傷需要送院治理。

我又唔信傷一件咁少

世越號事件=林鄭2.0